警察對香港經濟有咩貢獻 竟然大言不慚話人曱甴?

1. 香港治安好，係因為市民整體擁有良好公民意識，以及高標準嘅道德規範，與警察無關
2. 香港嘅警民比例之高位列全球頭三，喺一個安全同文明嘅國際城市完全係無必要
3. 每年200億預算開支，諷刺嘅係買裝備番嚟對付番香港市民
4. 假設裁減4分1人手，即7000人，以每人平均年薪500,000去計，每年慳番三十幾億，加落醫療開支度，全民受惠
5. 呢幾個月神憎鬼厭，啲舖頭見到佢地出動就閂閘唔做生意，損失幾多生意額? 佢地啲行為喺國際社會備受讉責，嚴重損害香港國際形象

冇貢獻

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

仲要用納稅人錢 全家宿舍 送仔女外國讀書
香港人仔女就比佢地打死

冇
仲敢問返香港人交幾錢稅，仲話自己有份交稅
on9 你有得交稅係因為我老豆老母交稅俾你交稅啊dllm

相反俾佢地話曱甴嗰啲根據調查係高學歷人士 學生又係社會棟樑 全部都對香港GDP有貢獻 咁請問對經濟冇貢獻嘅人鬧有貢獻嘅人係曱甴、社會垃圾係乜嘢玩法?

解散狗隊

啱 佢地正正係no stake, no contribution 嘅一群

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

有!!
佢哋係犯罪率最高紀律部隊/政府部門!!!

香港警察 知法犯法
香港警察 狗屎垃圾

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

0貢獻
納稅人曬咁多錢養埋d低分低能
大老野肥警跑兩步就無氣
交咁撚多稅仲要比班人當奴隸踩 執撚左佢啦

無經濟生產
案又破唔到 新屋嶺又行私刑 又多休班警犯法
市民講2句就卜穿頭
我納稅就係俾呢d人 不了

正解

香港罪案率低，係因為佢地放走哂班黑社會

依句真，有次遇到爛仔搞事報警，黑警反而幫佢地諗藉口，仲反問返我問題轉頭點解唔遐中避開佢地，搞到我好似屈人咁。痴撚線差佬

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底